去東鐵線果陣要小心自己嘅行李！！！

東鐵線咁多大陸游客
一陣唔覺意個行李gip
比地鐵道門卡一卡
咁就會拖慢成條東鐵線架喇！
所以一定要睇實自己個行李gip啊！！！
同埋港鐵職員或者差老嚟果陣
盡量都講普通話
咁就可以快d有支援！
同埋佢地都會好有禮貌咁對待你！